以為只對一個人好，果個人就會感受到

真係太傻

點都會feel都嘅 除非好鈍

兵

呢樣真 分分鐘人地仲會話你自己要對我好關我咩事 我唔覺得你對我好囉

感受到還感受到，感唔感動又係另一回事

冇用嫁

佢鍾意你
你咩都唔洗做佢都會覺得你對佢好

佢唔鍾意你
你做幾多都冇用 冇嫌你煩已經偷笑

雖然本來都係不求回報 只望佢好
到最後發現所有野都白白付出左嗰種心情真係好難受

仲要知佢唔鍾意你
但又要扮冇事
係所有人面前都要扮到好開心好灑脫
繼續比人恥笑都唔可以發脾氣

唔洗再等啦 佢永遠都唔會鍾意你嫁啦

岩啊

其實佢收到，不過扮收唔到

對人好 人地就會鐘意你

對人好既出發點應該係因為咁做你會開心 做完件事 開心左 ＝完
有咩回報係bonus

那怕已經係情侶、密友都好 咁樣相處會少好多失望抱怨